覺唔覺養寵物 代表世界上有另一個相反既你 殺左幾多就要養翻幾多

覺唔覺養寵物 代表世界上有另一個相反既你 殺左幾多就要養翻幾多